廉價煙霧

上環發夢好似有人用

珍惜裝備，全民皆兵
光復香港，時代革命

［728］上環遮打

印象中早幾年入過罪